搵好車房難過登天

成日都話車房專做熟客然後劏鳩d生客
屌你老母生客幫襯得你耐咪變熟客囉仆街
香港地如果你戇鳩鳩咁自己去車房問
十間有十一間都㩒鳩住你當水魚咁嚟劏
好啦問下fd有無介紹，然後又話車房淨係想做熟客唔想接其他客
仆你個街乜原來車房咁好市㗎
屌真係好撚嬲
喂你去餐廳食飯都可以撞下手神搵到有d好食嘅餐廳
仆街去車房就一撚定比人劏

好彩有死黨中同開車房

乜都成本價加人工

不過有時忙要擺低幾日

淨係做熟客已經唔憂冇生意仲接生客嚟做咩

你真係好好彩
如果你唔識人做呢行係一定預撚咗比人當水魚

真係好撚悲哀，即係新手要留意住有無車房新開張先好買車

有啲車房好鐘意十問九唔應，想做先應下，到貨又唔通知個客

即係去黃金砌機

你咩都唔識唔劏你劏邊個

整條死氣喉都收3000

樓上答咗，唔憂做，見你生客睬你有味

有乜好悲哀，本身就應該留意咗先

個d都有自己熟客

都唔生啦，幫襯咗4，5次
都仲係咁

去黃金砌機都起碼明碼實價吖
你去車房就真係坐地起價啦

咁無啦，唯有繼續比人劏

幫襯佢仲要睇佢面色，車房呢行真係無撚敵

好心佢地覺得唔想接/唔識做咪直接講囉，唔好已讀不會

最慘返原廠都係劏

唔係間間都係咁既

可遇不可求

我個間好到爆炸wor

人地熟客係的士佬/改裝玩車個堆
淨係做佢地生意都做到冇停手啦洗鬼要生客

原廠通殺出面Ｄ車房先咁惡

試過幫襯過一間
普通4門honda車驗一次收左7,8千蚊
佢話改裝車好難驗要拆好野
洗哂成個引擎艙吸塵洗車換油
跟著執下雞髀果D驗車必定要換既零件
再幫襯多幾次應該破產

[member]咩車？[/member]

好彩女友老豆揸搵食車
架車上次有問題拎去搞收得好公道驗車又平
可能撻朵先咁平
以後都去果度搞架車

有冇介紹

試過撞左車，搵車房，車房仲介紹拖車，拖到去同我講，無時間整，叫我兩日內好攞走，唔攞推出街骨位。拖車錢都蝕

深水埗好多車房都冇人冇車 個個坐晒晌度賭啤 果d係咪黑店？

所以我想轉行做整車佬

佢報個價比你，唔鐘意哂搵過第二間

會唔會整到間連登車房

DKLM要開名

可否pm介紹？

其實啲價錢點為之公道好似無standard ，
連登仔好多都要人蝕住黎做先叫平

不了

要一毫子都唔賺
盤數計得清清楚楚最好擺上網比連登仔audit
唔係會比人話食人血饅頭

樓主有冇考慮搭返車呀
你都無熟人車房 學人揸車？！
依家係你自己問題喎

唔怪得冷門少少都話唔識整

收錢其實唔好太離普就得，一百幾十唔通都要拗咩
而家係講緊樓上嗰d驗次車都七八次，換一件消耗品都幾千嗰d

我之前都有過不愉快經歷
所以近 5 年架架都係返廠算
貴少少都至少架車唔會比佢拎左去玩
同埋條數係幾多就幾多, 睇自己 o 唔 ok
唔似出面次次都賭大細

我相熟車房同我裝300蚊

好彩自己識整車同有熟人

會唔會考慮坐返巴士呀？明碼實價呀

以前我隔黎屋都開車房
比條匙佢鐘意幾時揸走就揸走幾正
不過太熟唔係好事, 我同佢都有養狗但我架車因為絲yung內龍所以唔會用黎車狗
有次比完佢後成個內龍都係狗毛
真係屌佢又唔係唔屌佢又唔係

而家果間有d 格涉, 但佢一定唔會偷揸客車出街, 有時同佢吹開水佢都知某某車房仔揸客車出街仲要炒埋揚哂, 咁佢注定唔洗再喺呢行度撈

香港整車算平, 外國雖然多人揸但, 換一次迫力油成 2000 hkd 都聽過 或者你上 youtube 睇好多內幕踢爆話加錢做 services 結果收左錢冇做野

香港搞到嘅野就自己搞啦, 起碼換水箱水, 換偈油, 普遍換火咀 , coil 自己喺車位都搞到
有少少地方嘅話換迫力皮, 換迫力油都得
唯一比較大型工程換避震, 換cam帶水泵, 盒頭機器野真係先比返車房搞

無人叫你要幫襯

無JOB 既車房平時尻FING FING ...
唔湯你邊有錢賺....

正正經經去專科...排隊整車...你去排都係排個正價返黎...
例如
VW 專科...
日日排住隊換水泵皮帶... 換波箱腦....
VELLFIRE ... alphard.. 專科
日日排住整呔尺機

見到間 BENZ G class 專科

返原廠

觀塘有冇好車房介紹

咁多CHING要去車房 部車咩事?

無用的
一般家主唔會明

真係要有經驗

例如佢話 A 有問題，唔等於你換全個A就得
原來係背後B ＋ C ＋D 有事先令到A 壞

有時甚至唔係A問題，係 BCD 影響

唔好話車主，就算車房都可能咁，收到換A的錢先發現都係壞，就再收你BCD的錢，但其實可以原本只係D 壞，而D可能係好平的野, A就貴到仆街

所以我覺得好多時佢地唔係專登呃，而係無經驗
整得多的師父會了解晒各型號的通病，慳番你好多錢

車房狗都唔知有乜咩把炮 成日寸柒柒咁 學人揀客 明明只係一堆讀唔成書既工垃圾

問下D車友

我覺得係揾定一間傍身，touch wood講句就算係條街跪低左都知拖去邊

想知+1

想知！thx

有次車牌燈壞左去車房換
跟住問下佢驗車幾錢 佢話放低架車比佢望望先
個幾鐘後打後黎話依到爛果到要換 埋單5千幾
我話唔攪住 果面口黑撚過鑊
之後自己去驗一次pass

劏幾次就變熟客架啦

自己都開車房…講真，樓主講得岩，有好多行家都係咁…上一輩d老師傅(老闆)淨係做熟客等退休已經夠做。
之後又好少後輩入行…d老一輩師傅推job推到手都軟。

個range好大wo師兄
要睇咩車…有d廠出避震連埋個搭頂有d唔連…唔計料錢…淨係人工都架架唔同。
好似Honda有d換個冷氣pump就咁裝拆…雷諾拆個冷氣pump就成份頭拆好多先拎到出黎

最主要係原廠代理維修費太高，如果代理唔係收天價，好多日常保養簡單維修可以返廠做嘅話，呢啲車房根本無得做。

真係唔同車，歐洲車難拆過日本書，人工係收貴啲
價錢問下人都比較到

但師傅點整法，止咳定一次搞掂哂，車主知唔知
換咩parts，原廠定副廠

到貨真價實喇，係咪真係要整，唔整又點
通通都煩

不過頭兩，三次都都比人過下水腳架喇
試過2600蚊，政府驗車加換偈油套餐
再另外比1000 check全車
check完整漏油漏水又皮幾

呢樣真巴打
未入行之前,有時真係諗好多野,最後個時第一間"相熟"車房我都係貪個老細好傾又岩咀形,又無手尾就幫襯,個時我諗貴dd都抵屌。
因為間間有平有貴,做同一樣既野平可以好撚平,貴可以好撚貴,平又未必唔好,貴又未必最好,講到尾有時真係靠自己周圍試,有時撞下板知道邊間得邊間唔得。

好興幸自己有三間相熟車房

（如果唔係渣啲麻煩車得一間渣）

整個黃色車房圈啦 藍絲臭串一律食屎

有冇巴打用過 車CFU 個APPS? 昆唔昆水?

唔好話街外車房
有人26返代理整都整爛車重想唔認
要飛機師議員主動幫手跟進

有冇介紹翻新套鈴既車房,見唔多地方有做
唔敢亂試驚俾人劏
最好新界九龍

和你pay app有黃色車房

行行都有呢d人
屌
睇醫生咪一撚樣
教書又一撚書要睇班家長面色
都on99

大部份歐洲車...

普通check車換油做唔做？

做呀

有冇tg？

我用開個間好好 價錢實惠 又乾淨
仲要港島區

黃車房 好似有

唔幫襯呢D車房就要返原廠整，佢劏你貴定原廠貴? 冇死錯人嘅。

可唔可以介紹下 我都想搵港島嘅

Send左卡片俾你

聯署支持封殺微信同TikTok

點解車房呢行咁多黑店

連登仔識整就唔使搵車房啦

有冇日產專科介紹？

跌左出黎？

你唔識車就預咗比人劏
但最驚係收錢都搞唔掂